點解每年都要報導海味舖食開年飯?

究竟有咩新聞價值

因為最齊件

仲要係同一間
另外一定會訪問個賣鮮雞嘅戴耳環阿姐

：你今年有冇做多左生意呀？
：比往年多左20%呀

九龍城x姐

之前蘇施黃訪問佢唱國歌
唱撚左友誼萬歲

年年都係食髮菜蠔豉，然後仲要當人白痴咁解釋係寓意髮財好市
如果今年班友煲狗肉食就值得報導喇

年年班商戶都話旺丁唔旺財
又話比往年少20%生意

傳統黎
事頭夾舊無情雞畀伙記

其實TVB 只係重播番 上年既新聞

你地比佢呃左啦

仲有年花年年都失收
價格貴左

其實全部新年新聞都冇價值架啦 年年一樣 冇實質意義

黑鮑淫照咪又年年講